真心問有冇絲帶係化日本妹妝？

着uniqlo衫
着長裙格仔恤衫高踭鞋戴定帽
成個日本妹咁

Push

uniqlo

絲帶都化妝咁講究？

我見唔到

石原里美妝

鐘意着secret honey化日妝

不過個腮紅真係

腮紅 ？
胭脂都唔識？

咩secret honey

日本妹紅卜卜個位係叫腮紅

d衫好可愛

可惜港女又有幾多個會打扮下